\documentclass[]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdftitle={Informe Juzgados de Transicion},
            pdfauthor={Área de Planificación Gestión y Estadística},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{graphicx,grffile}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

%%% Use protect on footnotes to avoid problems with footnotes in titles
\let\rmarkdownfootnote\footnote%
\def\footnote{\protect\rmarkdownfootnote}

%%% Change title format to be more compact
\usepackage{titling}

% Create subtitle command for use in maketitle
\providecommand{\subtitle}[1]{
  \posttitle{
    \begin{center}\large#1\end{center}
    }
}

\setlength{\droptitle}{-2em}

  \title{Informe Juzgados de Transicion}
    \pretitle{\vspace{\droptitle}\centering\huge}
  \posttitle{\par}
    \author{Área de Planificación Gestión y Estadística}
    \preauthor{\centering\large\emph}
  \postauthor{\par}
      \predate{\centering\large\emph}
  \postdate{\par}
    \date{2/8/2019}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}
\usepackage{xcolor}

\begin{document}
\maketitle

\section{Etapa Diagnóstico (b): Informe
Exploratorio}\label{etapa-diagnostico-b-informe-exploratorio}

En este informe exploratorio se ordena la información recibida según las
fuentes de datos y clasificaciones existentes en los sistemas de ambos
organismos.

Los listados empleados para el informe son:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  \textbf{Juzgdo de Transición 1:} I1\_archivada.TXT,
  I1\_ArchivadaEnSecretaria.TXT, I1\_ListadoArchivadasyPresc.TXT,
  I1\_reservas.TXT, I1\_TramiteJdo3.TXT, I1\_TramiteJdo5.TXT (listados
  ametrizados)
\item
  \textbf{Juzgdo de Transición 2:} T2\_inst1, T2\_inst2, T2\_inst2b,
  T2\_inst4, T2\_inst6, T2\_inst6b, T2\_inst7, T2\_inst8 (modelos
  parametrizados)
\end{itemize}

No se dispone de datos desagregados del Juzgdo de Transición Nº1
conforme modelo oportunamente propuesto en el Plan de Relevamiento
(punto a).

\section{Resumen de Información
Presentada}\label{resumen-de-informacion-presentada}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-1}Juzgado Transición Nº1 Legajos Totales}\\
\hline
nombre\_listado & cantidad\_legajos\\
\hline
ARCHIVADA & 67\\
\hline
ARCHIVADAENSECRETARIA & 5414\\
\hline
LISTADOARCHIVADASYPRESC & 2170\\
\hline
RESERVAS & 11643\\
\hline
TRAMITEJDO3 & 29\\
\hline
TRAMITEJDO5 & 25\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-2}Juzgado Transición Nº2 Legajos en Trámite}\\
\hline
nombre\_listado & cantidad\_legajos\\
\hline
T2\_inst1 & 6694\\
\hline
T2\_inst2 & 1507\\
\hline
T2\_inst4 & 174\\
\hline
T2\_inst6b & 1233\\
\hline
T2\_inst7 & 63\\
\hline
T2\_inst8 & 21\\
\hline
Total & 9692\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}

Los datos de Causas en Trámite del Juzgado de Transición Nº2 aparecen
desagregados en las próximas tablas.\\
\pagebreak

\section{Información Desagregada}\label{informacion-desagregada}

\subsection{Transición 2: Exploración de Causas
Activas}\label{transicion-2-exploracion-de-causas-activas}

La siguiente tabla muestra los legajos que no tinene movimientos
registrados en Lex-Dotor. Pese a ello, como algunos sin tienen asientos
``en letra'' cerrados, agregamos el año del asiento para tratar de
indentificar si el legajo está activo.

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-3}Legajos en trámite sin movimientos registrados}\\
\hline
nombre\_listado & movimiento\_letra\_fecha & cantidad\_legajos & letra\_abbr\\
\hline
T2\_inst1 & 2012 & 1 & C/ EFECTOS EN MESA DE ENTRADA-\\
\hline
T2\_inst1 & 2012 & 1 & VISTA AL FISCAL\\
\hline
T2\_inst1 & 2013 & 1 & INFORMES EN MESA DE  ENTRADAS\\
\hline
T2\_inst1 & 2014 & 5 & C/ INFORME EN MESA DE ENTRADAS\\
\hline
T2\_inst1 & 2014 & 1 & NOTIFICACION FISCAL\\
\hline
T2\_inst1 & 2015 & 1 & NOTIFICACION FISCAL\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 2 & ACUMULACION\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 1 & C/ EFECTOS EN MESA DE ENTRADA-\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 6 & C/ INFORME EN MESA DE ENTRADAS\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 1 & INFORMES EN MESA DE  ENTRADAS\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 1 & NOTIFICACION FISCAL\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 2 & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 175 & RESERVA\\
\hline
T2\_inst1 & sin\_registro & 141 & NA\\
\hline
T2\_inst2 & 2014 & 1 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst2 & 2017 & 1 & En vista Ministerio Pupilar\\
\hline
T2\_inst2 & 2017 & 2 & FIRMA SECRETARIA\\
\hline
T2\_inst2 & 2018 & 1 & VISTA\\
\hline
T2\_inst2 & sin\_registro & 1 & Archivada por Prescripción de\\
\hline
T2\_inst2 & sin\_registro & 1 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst2 & sin\_registro & 1 & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO\\
\hline
T2\_inst2 & sin\_registro & 27 & NA\\
\hline
T2\_inst4 & 2012 & 2 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst4 & 2013 & 1 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst4 & 2014 & 1 & Notificación al defensor ofici\\
\hline
T2\_inst4 & sin\_registro & 1 & PASE DIRECTO - PARANA AREA DE\\
\hline
T2\_inst4 & sin\_registro & 5 & RESERVA\\
\hline
T2\_inst4 & sin\_registro & 10 & RESERVA .-\\
\hline
T2\_inst4 & sin\_registro & 3 & NA\\
\hline
T2\_inst6b & 2012 & 21 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst6b & 2012 & 5 & Vista\\
\hline
T2\_inst6b & 2013 & 1 & NOTIFICACION AL AGENTE FISCAL\\
\hline
T2\_inst6b & 2013 & 24 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst6b & 2013 & 6 & Vista\\
\hline
T2\_inst6b & 2013 & 1 & VISTA AL FISCAL\\
\hline
T2\_inst6b & 2013 & 3 & VISTA FISCAL .-\\
\hline
T2\_inst6b & 2014 & 3 & NOTIFICACION AL AGENTE FISCAL\\
\hline
T2\_inst6b & 2014 & 3 & Notificación al Agente Fiscal\\
\hline
T2\_inst6b & 2014 & 3 & VISTA AL FISCAL\\
\hline
T2\_inst6b & 2014 & 10 & VISTA FISCAL .-\\
\hline
T2\_inst6b & 2016 & 1 & VISTA AL FISCAL\\
\hline
T2\_inst6b & sin\_registro & 1 & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO\\
\hline
T2\_inst6b & sin\_registro & 1 & Vista\\
\hline
T2\_inst6b & sin\_registro & 30 & NA\\
\hline
T2\_inst7 & 2013 & 1 & FISCAL en NOTIFICACION\\
\hline
T2\_inst7 & sin\_registro & 9 & NA\\
\hline
T2\_inst8 & 2013 & 1 & NOTIFICACION FISCAL\\
\hline
T2\_inst8 & sin\_registro & 1 & NA\\
\hline
Total & - & 522 & -\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-4}Legajos en trámite con movimientos registrados}\\
\hline
id & causa\_activa & tproc & cantidad\_legajos\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ABIGEATO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ABUSO & 27\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ACTUACIONES & 18\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ALTERACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & AMENAZAS & 123\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & APREMIOS & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ATENTADO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & COACCIONES & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & CULPOSAS & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & DAÑO & 87\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & DEFRAUDACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & DESOBEDIENCIA & 4\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ESTAFA & 11\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ESTELIONATO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & EXHIBICIONES & 2\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & EXTORSION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & FALSIFICACION & 8\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & HABEAS & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & HOMICIDIO & 6\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & HURTO & 330\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & INCENDIO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & INFRACCION & 10\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & INTIMIDACION & 2\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & LESIONES & 125\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & MALVERSACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & PRIVACION & 5\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & RECEPTACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & RESISTENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & RETENCION & 4\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & ROBO & 841\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & SU & 149\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & TENENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & TESTIMONIOS & 5\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & USURPACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & VARIOS & 29\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & VIOLACION & 3\\
\hline
T2\_inst1 & activa\_ult2 & NA & 7\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ABIGEATO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ABORTO & 3\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ABUSO & 28\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ACCION & 3\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ACTUACIONES & 11\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ADMINISTRACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & AMENAZAS & 77\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ATENTADO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & CIRCULACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & DAÑO & 24\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & DEFRAUDACION & 6\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & DESOBEDIENCIA & 2\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & EJERCICIO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ENCUBRIMIENTO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ESTAFA & 13\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & EXACCIONES & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & EXHIBICIONES & 2\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & EXTORSION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & EXTRAVIO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & FALSIFICACION & 6\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & FALSO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & HOMICIDIO & 26\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & HURTO & 76\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & INFRACCION & 7\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & INTIMIDACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & LESIONES & 122\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & PECULADO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & PORTACION & 7\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & RECEPTACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & RESISTENCIA & 3\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & RETENCION & 2\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & ROBO & 165\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & SU & 67\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & TENENCIA & 8\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & TESTIMONIOS & 4\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & TORTURAS & 1\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & USURPACION & 8\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & VARIOS & 5\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & VIOLACION & 5\\
\hline
T2\_inst1 & no\_activa & NA & 15\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ABIGEATO & 11\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ABUSO & 19\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ACTUACIONES & 10\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & AGRESION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ALTERACION & 2\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & AMENAZAS & 61\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & APREMIOS & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ATENTADO & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & CORRUPCION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & DAÑO & 45\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & DEFRAUDACION & 3\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & DESBARATAMIENTO & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & DESOBEDIENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ESTAFA & 8\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & EVASION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & EXTORSION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & HABEAS & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & HOMICIDIO & 6\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & HURTO & 152\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & INCENDIO & 8\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & INFRACCION & 10\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & LESIONES & 83\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & MALA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & PORTACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & PRIVACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & RESISTENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & RETENCION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & ROBO & 312\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & SU & 193\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & TESTIMONIOS & 6\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & TORTURAS & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & USURPACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & VIOLACION & 6\\
\hline
T2\_inst2 & activa\_ult2 & NA & 49\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ABIGEATO & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ABUSO & 6\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ACTUACIONES & 2\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & AMENAZAS & 11\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & COACCIONES & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & DAÑO & 3\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & DEFRAUDACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ESTAFA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ESTELIONATO & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & EXTORSION & 2\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & HOMICIDIO & 4\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & HURTO & 22\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & LESIONES & 13\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & PECULADO & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & PRIVACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & RETENCION & 2\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & ROBO & 32\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & SU & 17\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & TENENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & TESTIMONIOS & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & USURPACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & VIOLACION & 1\\
\hline
T2\_inst2 & no\_activa & NA & 4\\
\hline
T2\_inst4 & activa\_ult2 & PRIVACION & 1\\
\hline
T2\_inst4 & activa\_ult2 & ROBO & 1\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & ABUSO & 2\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & ACTUACIONES & 7\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & DAÑO & 2\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & ESTAFA & 4\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & HOMICIDIO & 4\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & HURTO & 4\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & INCENDIO & 1\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & INFRACCION & 1\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & LESIONES & 4\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & PRIVACION & 1\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & ROBO & 12\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & SU & 3\\
\hline
T2\_inst4 & no\_activa & NA & 2\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & ABUSO & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & ACTUACIONES & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & AMENAZAS & 4\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & APREMIOS & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & DEFRAUDACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & ESTAFA & 2\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & FALSIFICACION & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & HURTO & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & INFRACCION & 10\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & INVESTIGACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & LESIONES & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & PRIVACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & ROBO & 7\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & SU & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & TENENCIA & 1\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & TESTIMONIOS & 3\\
\hline
T2\_inst6b & activa\_ult2 & USURPACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ABUSO & 12\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ACCION & 6\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ACTUACIONES & 22\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ALTERACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & AMENAZAS & 30\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & APREMIOS & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ATENTADO & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & COACCIONES & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & DAÑO & 9\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & DEFRAUDACION & 2\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & DESOBEDIENCIA & 12\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ESTAFA & 15\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & EXTORSION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & FALSIFICACION & 39\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & HOMICIDIO & 8\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & HURTO & 28\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & INCENDIO & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & INCIDENTE & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & INFRACCION & 32\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & INTIMIDACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & LESIONES & 125\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & MALVERSACION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & PEDIDO & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & PERSONAL & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & PRIVACION & 2\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & RESISTENCIA & 3\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & RETENCION & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & ROBO & 27\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & SU & 92\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & SUPRESION & 2\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & TENENCIA & 4\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & TENTATIVA & 5\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & TESTIMONIOS & 19\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & USO & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & USURPACION & 3\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & VEJACIONES & 1\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & VIOLACION & 3\\
\hline
T2\_inst6b & no\_activa & NA & 16\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & ABUSO & 1\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & ALTERACION & 1\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & HOMICIDIO & 2\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & LESIONES & 2\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & ROBO & 1\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & SU & 2\\
\hline
T2\_inst7 & activa\_ult2 & SUPRESION & 1\\
\hline
T2\_inst7 & no\_activa & ABUSO & 2\\
\hline
T2\_inst7 & no\_activa & ESTUPRO & 1\\
\hline
T2\_inst7 & no\_activa & LESIONES & 1\\
\hline
T2\_inst7 & no\_activa & ROBO & 1\\
\hline
T2\_inst7 & no\_activa & SU & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ABUSO & 3\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ACTUACIONES & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ALTERACION & 2\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & DAÑO & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ESTELIONATO & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ESTUPRO & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & FALSIFICACION & 1\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & HOMICIDIO & 2\\
\hline
T2\_inst8 & activa\_ult2 & ROBO & 2\\
\hline
Total & - & - & 4311\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}

\subsection{Transición 2: Datos Generales
Presentados}\label{transicion-2-datos-generales-presentados}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-5}Cantidad de Legajos según Estado}\\
\hline
id & grupo & año\_inic & cantidad\_legajos\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & +2000\_sf & 2\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2003 & 2\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2004 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2005 & 4\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2006 & 8\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2007 & 2\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2009 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2011 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2012 & 15\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2013 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2014 & 5\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2015 & 3\\
\hline
T2\_inst1 & Administrativo & 2017 & 1\\
\hline
Total & - & - & 46\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & +2000\_sf & 13127\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2000 & 1765\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2001 & 1750\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2002 & 1859\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2003 & 2128\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2004 & 1967\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2005 & 1881\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2006 & 1450\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2007 & 833\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2008 & 1541\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2009 & 1092\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2010 & 1473\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2011 & 832\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2012 & 942\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2013 & 699\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2014 & 2012\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2015 & 12\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2016 & 3\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2017 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2018 & 3\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2066 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2094 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2095 & 2\\
\hline
T2\_inst1 & Archivados & 2096 & 1\\
\hline
Total & - & - & 35375\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & +2000\_sf & 232\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2000 & 160\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2001 & 204\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2002 & 342\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2003 & 62\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2004 & 58\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2005 & 108\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2006 & 462\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2007 & 227\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2008 & 127\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2009 & 434\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2010 & 609\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2011 & 723\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2012 & 1387\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2013 & 1242\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2014 & 316\\
\hline
T2\_inst1 & En trámite & 2017 & 1\\
\hline
Total & - & - & 6694\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & +2000\_sf & 18\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2000 & 11\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2001 & 17\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2002 & 33\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2003 & 56\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2004 & 47\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2005 & 33\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2006 & 38\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2007 & 14\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2008 & 19\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2009 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2010 & 10\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2011 & 41\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2012 & 4\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2013 & 2\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2014 & 3\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2016 & 1\\
\hline
T2\_inst1 & Pase & 2017 & 1\\
\hline
Total & - & - & 349\\
\hline
T2\_inst1 & NA & +2000\_sf & 3\\
\hline
T2\_inst1 & NA & 2008 & 1\\
\hline
Total & - & - & 4\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & +2000\_sf & 261\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2000 & 106\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2001 & 175\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2002 & 66\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2003 & 269\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2004 & 154\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2005 & 201\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2006 & 83\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2007 & 19\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2008 & 42\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2009 & 38\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2010 & 20\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2011 & 4\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2012 & 13\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2013 & 25\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2014 & 20\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2016 & 2\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2017 & 3\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2018 & 3\\
\hline
T2\_inst2 & En trámite & 2019 & 3\\
\hline
Total & - & - & 1507\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & +2000\_sf & 14503\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2000 & 1938\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2001 & 1708\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2002 & 2230\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2003 & 2062\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2004 & 1820\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2005 & 1968\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2006 & 1973\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2007 & 1489\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2008 & 1708\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2009 & 1603\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2010 & 2069\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2011 & 1639\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2012 & 2276\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2013 & 2038\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2014 & 1944\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2015 & 33\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2016 & 19\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2017 & 18\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2018 & 8\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2019 & 3\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2077 & 1\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2090 & 1\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2091 & 18\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2093 & 12\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2094 & 5\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2095 & 24\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2098 & 1\\
\hline
T2\_inst2b & Archivados & 2099 & 1\\
\hline
Total & - & - & 43112\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & +2000\_sf & 38\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2000 & 18\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2001 & 20\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2002 & 17\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2003 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2004 & 14\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2005 & 9\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2006 & 16\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2007 & 14\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2008 & 18\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2009 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2010 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2011 & 23\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2012 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2013 & 27\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2014 & 39\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2015 & 2\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2016 & 4\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2017 & 5\\
\hline
T2\_inst4 & Admiistrativa & 2019 & 4\\
\hline
Total & - & - & 328\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & +2000\_sf & 14456\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2000 & 1997\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2001 & 1766\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2002 & 2467\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2003 & 2243\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2004 & 2061\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2005 & 1933\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2006 & 1962\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2007 & 1440\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2008 & 1686\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2009 & 2073\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2010 & 1682\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2011 & 2107\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2012 & 1825\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2013 & 2583\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2014 & 2016\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2015 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2016 & 51\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2017 & 17\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2018 & 7\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2019 & 3\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2086 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2087 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2088 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2089 & 2\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2090 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2095 & 3\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2097 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Archivados & 2098 & 1\\
\hline
Total & - & - & 44401\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & +2000\_sf & 6\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2000 & 9\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2001 & 19\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2002 & 10\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2003 & 4\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2004 & 48\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2005 & 4\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2006 & 2\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2007 & 5\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2008 & 3\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2009 & 7\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2010 & 9\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2011 & 15\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2012 & 16\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2013 & 8\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2014 & 6\\
\hline
T2\_inst4 & En trámite & 2019 & 3\\
\hline
Total & - & - & 174\\
\hline
T2\_inst4 & Pase & 2005 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Pase & 2012 & 1\\
\hline
Total & - & - & 2\\
\hline
T2\_inst4 & TRANSICION3 & 2004 & 1\\
\hline
T2\_inst4 & TRANSICION3 & 2013 & 1\\
\hline
Total & - & - & 2\\
\hline
T2\_inst4 & NA & +2000\_sf & 1\\
\hline
T2\_inst4 & NA & 2007 & 1\\
\hline
Total & - & - & 2\\
\hline
T2\_inst6 &  & +2000\_sf & 1\\
\hline
Total & - & - & 1\\
\hline
T2\_inst6 & ACTUACIONES PARA ESTABLECER PARADERO & 2011 & 1\\
\hline
Total & - & - & 1\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & +2000\_sf & 2042\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2000 & 177\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2001 & 167\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2002 & 261\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2003 & 243\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2004 & 221\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2005 & 149\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2006 & 839\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2007 & 573\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2008 & 727\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2009 & 798\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2010 & 424\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2011 & 1101\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2012 & 958\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2013 & 1355\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2014 & 811\\
\hline
T2\_inst6 & Archivados & 2015 & 1\\
\hline
Total & - & - & 10847\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & +2000\_sf & 17\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2000 & 11\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2001 & 10\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2002 & 6\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2003 & 5\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2004 & 9\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2005 & 26\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2006 & 187\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2007 & 111\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2008 & 88\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2009 & 77\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2010 & 133\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2011 & 195\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2012 & 160\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2013 & 108\\
\hline
T2\_inst6b & En trámite & 2014 & 90\\
\hline
Total & - & - & 1233\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & +2000\_sf & 8\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2005 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2006 & 4\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2007 & 58\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2008 & 25\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2009 & 15\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2010 & 21\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2011 & 22\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2012 & 42\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2013 & 15\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2014 & 10\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2015 & 3\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2016 & 4\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2017 & 3\\
\hline
T2\_inst7 & Administrativos & 2018 & 1\\
\hline
Total & - & - & 232\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & +2000\_sf & 13\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2000 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2002 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2003 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2005 & 4\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2006 & 3\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2007 & 2153\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2008 & 1781\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2009 & 1542\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2010 & 2134\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2011 & 1730\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2012 & 2373\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2013 & 2209\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2014 & 2262\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2015 & 19\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2016 & 10\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2017 & 9\\
\hline
T2\_inst7 & Archivados & 2090 & 2\\
\hline
Total & - & - & 16247\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2007 & 2\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2008 & 2\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2010 & 9\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2011 & 15\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2012 & 17\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2013 & 16\\
\hline
T2\_inst7 & En trámite & 2014 & 2\\
\hline
Total & - & - & 63\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2008 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2009 & 2\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2010 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2011 & 4\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2012 & 3\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2013 & 4\\
\hline
T2\_inst7 & Pase & 2014 & 14\\
\hline
Total & - & - & 29\\
\hline
T2\_inst7 & NA & 2007 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & NA & 2009 & 1\\
\hline
T2\_inst7 & NA & 2014 & 2\\
\hline
Total & - & - & 4\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & +2000\_sf & 18\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2000 & 81\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2007 & 10\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2008 & 13\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2009 & 11\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2010 & 12\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2011 & 27\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2012 & 15\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2013 & 18\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2014 & 69\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2015 & 4\\
\hline
T2\_inst8 & Administrativos & 2017 & 1\\
\hline
Total & - & - & 279\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & +2000\_sf & 11\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2000 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2004 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2006 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2007 & 1489\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2008 & 1628\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2009 & 1839\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2010 & 1755\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2011 & 1883\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2012 & 1904\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2013 & 2617\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2014 & 1738\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2015 & 2\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2017 & 3\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2018 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2020 & 5\\
\hline
T2\_inst8 & Archivados & 2022 & 1\\
\hline
Total & - & - & 14879\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2008 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2009 & 3\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2010 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2011 & 2\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2012 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2013 & 6\\
\hline
T2\_inst8 & En trámite & 2014 & 7\\
\hline
Total & - & - & 21\\
\hline
T2\_inst8 & Pase & 2008 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Pase & 2011 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Pase & 2012 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & Pase & 2013 & 2\\
\hline
T2\_inst8 & Pase & 2014 & 5\\
\hline
Total & - & - & 10\\
\hline
T2\_inst8 & NA & 2012 & 1\\
\hline
T2\_inst8 & NA & 2013 & 1\\
\hline
Total & - & - & 2\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}

\subsection{\texorpdfstring{Transición 2: Resumen de Legajos en Trámite
y su estado según registro de
``letra''}{Transición 2: Resumen de Legajos en Trámite y su estado según registro de letra}}\label{transicion-2-resumen-de-legajos-en-tramite-y-su-estado-segun-registro-de-letra}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}{c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-6}Cantidad de Legajos según Estado en Letra}\\
\hline
id & letra & cantidad\_legajos\\
\hline
T2\_inst1 & RESERVA & 3025\\
\hline
T2\_inst1 & NA & 1717\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION FISCAL & 769\\
\hline
T2\_inst1 & C/ INFORME EN MESA DE ENTRADAS & 233\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA FISCAL & 163\\
\hline
T2\_inst1 & EN TRAMITE & 142\\
\hline
T2\_inst1 & C/ EFECTOS EN MESA DE ENTRADA-BUSCAR!!!! GRACIAS!!!!!!!!!!!!!!! & 75\\
\hline
T2\_inst1 & RESERVA .- & 75\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA AL FISCAL & 61\\
\hline
T2\_inst1 & INCOMPETENCIA & 60\\
\hline
T2\_inst1 & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO JUDICIAL S.T.J. .- & 57\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA FISCAL .- & 54\\
\hline
T2\_inst1 & INFORMES EN MESA DE  ENTRADAS & 41\\
\hline
T2\_inst1 & ACUMULACION & 34\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION DEFENSORIA & 31\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION FISCAL .- & 19\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMO A PROFESIONAL & 17\\
\hline
T2\_inst1 & ARCHIVO & 16\\
\hline
T2\_inst1 & AD  EFFECTUM VIDENDI & 11\\
\hline
T2\_inst1 & PRESCRIPTA & 9\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION MINISTERIO PUPILAR & 7\\
\hline
T2\_inst1 & TENGO EFECTOS EN MESA DE ENTRADA-¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡ & 7\\
\hline
T2\_inst1 & ACUMULADO & 6\\
\hline
T2\_inst1 & APELACION & 5\\
\hline
T2\_inst1 & DIR.CRIMINALISTICA-ACCIDENT.VIAL & 5\\
\hline
T2\_inst1 & ELEVADA  A JUICIO JDO.CORRECCIONAL & 5\\
\hline
T2\_inst1 & Elev.correccional & 4\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMO A JUZGADO & 4\\
\hline
T2\_inst1 & GUARDADO ARCHIVO 2007 & 3\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMO A FISCAL & 3\\
\hline
T2\_inst1 & RESERVA C/ AUTORES DESC. & 3\\
\hline
T2\_inst1 & ACUMULADO .- & 2\\
\hline
T2\_inst1 & APIOLADA A OTRA CAUSA DEL JUZGADO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & INHIBICI0N Y REMISION AL SUBROGANTE & 2\\
\hline
T2\_inst1 & JUZGADO PENAL DE MENORES & 2\\
\hline
T2\_inst1 & OJO !!!!!!!!!!!PEDIR  INFORMES PENDIENTES a PATO¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡ & 2\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMO A DEFENSORA & 2\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMO EQUIPO TECNICO & 2\\
\hline
T2\_inst1 & PRESTAMOS A COMISARIAS & 2\\
\hline
T2\_inst1 & REMISION " ad effectum videndi" & 2\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA AL MEDICO FORENSE & 2\\
\hline
T2\_inst1 & A CONSULTA & 1\\
\hline
T2\_inst1 & ad efecttum videndi & 1\\
\hline
T2\_inst1 & ARCHIVADO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & ARCHIVADO .- & 1\\
\hline
T2\_inst1 & C/ EFECTOS EN SECRETARIA & 1\\
\hline
T2\_inst1 & EXCUSACION & 1\\
\hline
T2\_inst1 & JDO.DE EJEC.PENAS Y MED.DE SEGURIDAD & 1\\
\hline
T2\_inst1 & MEDIACION .- & 1\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION FISCAL- DRA NADER & 1\\
\hline
T2\_inst1 & NOTIFICACION PERITOS & 1\\
\hline
T2\_inst1 & RESERVA Y ARCHIVO & 1\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA MINISTERIO PUPILAR & 1\\
\hline
T2\_inst1 & VISTA PERICIAL & 1\\
\hline
Total & - & 6694\\
\hline
T2\_inst2 & NA & 860\\
\hline
T2\_inst2 & Notificación al Agente Fiscal & 510\\
\hline
T2\_inst2 & Reservada & 76\\
\hline
T2\_inst2 & En vista Agente Fiscal & 32\\
\hline
T2\_inst2 & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO JUDICIAL S.T.J. .- & 6\\
\hline
T2\_inst2 & Notificación al defensor oficial & 3\\
\hline
T2\_inst2 & ACUMULADA & 2\\
\hline
T2\_inst2 & En departamento Médico Forense & 2\\
\hline
T2\_inst2 & En vista Ministerio Pupilar & 2\\
\hline
T2\_inst2 & FIRMA SECRETARIA & 2\\
\hline
T2\_inst2 & A CAMARA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & A despacho Juez para resolver & 1\\
\hline
T2\_inst2 & Archivada por Prescripción de la acción penal & 1\\
\hline
T2\_inst2 & Archivo & 1\\
\hline
T2\_inst2 & ELEVADO A LA SALA DE PROCEDIMIENTO CONSTITUCIONAL Y PENAL & 1\\
\hline
T2\_inst2 & EN cam. federal & 1\\
\hline
T2\_inst2 & PASE DIRECTO - PARANA AREA DE AMPAROS - S.T.J. .- & 1\\
\hline
T2\_inst2 & PASE DIRECTO - PARANA JUZGADO DE INSTRUCCION N°1  .- & 1\\
\hline
T2\_inst2 & PRESTAMO .- & 1\\
\hline
T2\_inst2 & RESERVA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & VISTA & 1\\
\hline
T2\_inst2 & VISTA AL FISCAL & 1\\
\hline
Total & - & 1507\\
\hline
T2\_inst4 & Notificación al Agente Fiscal & 91\\
\hline
T2\_inst4 & RESERVA & 27\\
\hline
T2\_inst4 & NA & 23\\
\hline
T2\_inst4 & RESERVA .- & 16\\
\hline
T2\_inst4 & En vista Agente Fiscal & 7\\
\hline
T2\_inst4 & Notificación al defensor oficial & 4\\
\hline
T2\_inst4 & PASE DIRECTO - PARANA AREA DE AMPAROS - S.T.J. .- & 3\\
\hline
T2\_inst4 & A despacho Juez para resolver & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Fiscal lo tiene para ver & 1\\
\hline
T2\_inst4 & Secretario lo tiene para ver & 1\\
\hline
Total & - & 174\\
\hline
T2\_inst6b & Notificación al Agente Fiscal & 797\\
\hline
T2\_inst6b & Vista & 229\\
\hline
T2\_inst6b & NA & 92\\
\hline
T2\_inst6b & NOTIFICACION AL AGENTE FISCAL & 58\\
\hline
T2\_inst6b & VISTA FISCAL .- & 25\\
\hline
T2\_inst6b & Notificación al defensor oficial & 13\\
\hline
T2\_inst6b & VISTA AL FISCAL & 9\\
\hline
T2\_inst6b & PASE DIRECTO - PARANA ARCHIVO JUDICIAL S.T.J. .- & 3\\
\hline
T2\_inst6b & Elevado a Cámara por apelación & 2\\
\hline
T2\_inst6b & NOTIFICACION FISCAL & 2\\
\hline
T2\_inst6b & notificación Ministerio Pupilar & 1\\
\hline
T2\_inst6b & PRESCRIPTO.- & 1\\
\hline
T2\_inst6b & Prestado a otro organismo & 1\\
\hline
Total & - & 1233\\
\hline
T2\_inst7 & FISCAL en NOTIFICACION & 38\\
\hline
T2\_inst7 & NA & 12\\
\hline
T2\_inst7 & A Rúbrica o Firma S.S. & 5\\
\hline
T2\_inst7 & VISTA FISCAL & 4\\
\hline
T2\_inst7 & A Mesa Proveyente & 1\\
\hline
T2\_inst7 & A Rúbrica SECRETARIO & 1\\
\hline
T2\_inst7 & MINISTERIO PUPILAR en NOTIF. & 1\\
\hline
T2\_inst7 & REBELDE & 1\\
\hline
Total & - & 63\\
\hline
T2\_inst8 & NOTIFICACION FISCAL & 16\\
\hline
T2\_inst8 & PASE DIRECTO - PARANA DEFENSORIA N°6 PENAL.- & 2\\
\hline
T2\_inst8 & FISCAL EN NOTIFICACION & 1\\
\hline
T2\_inst8 & NOTIFICACIÓN MIN. PUPILAR & 1\\
\hline
T2\_inst8 & NA & 1\\
\hline
Total & - & 21\\
\hline
\end{longtable}

\endgroup{}


\end{document}
